[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5758)

EASON!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Yes!

屌，買唔倒

Slow

我腳

腳

真係反cup

FAST

痴撚線 角細又爆 細波又爆

威猛蛇

88 all
9.5s 8.5s 10.5s

就咁完啦

大波終於gel得

樓下贏錢

閪鑽落飛真係唔會令人失望

CLS

浦和紅鑽 1-2 大阪飛腳

屌你老母 逼害

俾多1C

我腳勁能柒到

屌你老母山口組食角

原來係你

10.5S仲未輸，唔好放棄

新条xxx好波

爽啊 大波！！

屌你老母無啦啦爆角 跳樓啦開心啦

咩話

貼飛又叫糊？

點都有啦。

都係買翻角球算
角球贏2注 盤輸翻注

俾多一球plz

英鎊買紅鑽 玩完

Me

差1 lm食buffet嘅手足出力

派？

我了

１１Ｃ！！！！！

11C

lm

咁樣爆波爆角on9

我

大波大角

不再買入球細

Gel

兩隊日職角細王爆角

me

9.5 10.5b 收錢

11角埋 爽

閪腳大波大角中哂

大家快啲多謝mg

繼續刷

以後只買角球 不再買盤

閪鑽

下場買咩

咁多人贏錢

俾多2c

搞掂

上13.5大是否不智

大阪

-1c

飛腳俾多球黎 想派手足

復出

比埋3格角好嗎

有

狗會錯返次

派唔派？

臭腳領先應該no goal了

買左你對家

場波未完

補角大補到戶口得返幾蚊

Gchi

加入大波大角黨 永遠都唔會遲

臭腳

賭仔好邪既 一囂話乜琴晚贏到今日就會閪

又半0全3

派我？

中

你贏咁多。。有mon Po的

輸埋

係
得返幾分鐘

係

希望你有

以下是紅鑽手足

本身想買11.5s收息 好彩無買

事後死全家 贏錢幫全家做帛金啦

好在買得少

真屠狗會

爆撚埋啦

gchi

唔派唔好Po事後 冇人想知你贏幾多

就有

半0全4好嗎

有無人派我

好 快手1-3

我以為你剩係識得出膠po

準備梗1:3

child登係咁 一早冇晒風紀

轟注臭胛咪中囉

真 想分享喜悅就派啦

好似好多人叫紅鑽

鑽

深潛返落去 算

佢感情台

求下你1:3臭腳

挽留

入多粒派

放低場水先走啦

大哥好球

我啲老4 都係風紀 捉得好嚴的

小注左

好

霹靂一閃 -- 六連

講埋買咩先

俾多C

收到風你轟左大阪雞巴

帕丘卡
瓜達
飛腳

點算
又執錢

我200蚊

又中

叫

唉 大注又輸 想乞

派錢未

求派

出哂水都要派

點解我隻閪手成日走左去買盤 買角咪好地地

跟左,但轟注

下場有咩心水

仲未完場，話唔定CUP上CUP呢

繼續

唔派啦
會比人jer

今日全日準備貼事後飛

試下入多粒＋2c

好似得雷丁輸？

1:0果陣飛腳W幾倍

5.x

早買左鑽再見你買腳 就知含

4-5倍

屌你老母11c完？

垃圾黎

琴日買左十幾場
得比馬同雷丁收唔到錢

12!!!!!!!!!!

12C

12c

12

男人老狗小家到 事實係你頭場0900先出
其他場又唔見我jer你

補幾?

紅鑽屌你老母咩

4

大波大角黨

想睇飛了

比多c

飛腳比多球

吊以為 12碼

屌 入緊角先嚟封

12C CASHED

刷C祝你追和

又改返名

試下13c

之後14

立即冰封入球

我都係小注

本身推緊今朝果啲

15埋仲好

單刀無力

閪鑽個11號 真係陀衰家黎

13ccccccc

差啲輸

跟

男人老狗小家到
事實係頭場0800出
我冇講錯啵 又唔見之後果幾場我有jer你

差啲追和你老母 射到咁

頂9能住啊!!@

同路

我家下黃色衫…又變返著綠色衫

頂撚住

好球到

Gchi風紀

完未

含大2.5B

唔講啦 再講一地玻璃碎

8.5 9.5
紅鑽

一早跟咗

2倍

多謝mg
連針後收返d錢

弱小心靈
慢左貼上黎都比人鬧
叫我點繼續度球

輸鳩埋

跟支大師好過啦 講得笑eq又高

12 定13cccc

有冇3.5苦主

紅鑽

200英鎊

咩話1.5/2全格？

求你繼續出啦

求下你啦

咪玩咁大啦

沙狗 還我血汗錢未

跟你好過啦

快啦 齊層狗會

亞冠真係 SKIP算 垃圾假波

你係hk玩細注 去到果邊玩大咁多既

講真 唔小心禁左英鎊做單位

半0全3好感動

點解唔比多粒

高水平手盤就是爽

水原定恒大？

Hkd唔小心轉左英鎊

２０００港紙正常姐

用咩買可以換單位買咁得意

驚又1:0果時唔補 擺明大貪啦
輸自己

Rich

何況外國玩 1:0即攞錢走又得

贏緊一定唔會攞錢走

要2:0

呢幾日嘅亞冠都係上盤贏

Cash out 太weak

醫神jer夠未

兩樣野嚟 買盤贏兩粒都無EP 你淨買主客和先有

等出錢繼續推下3.5s

月光巴又中

牠是這樣子的

牠不嬲係咁

Jer撚到

別怪牠

事前真飛唉再Jer 事後算

佢喺青山覆診 星期六日唔食藥係咁

牠變了

唔好講咁多住 6點買咩

M.G 條女砌左未

mg神勇復出

冇錢喇真係

比條移民妹呃清光？

佢依家係香港 block撚左我

會唔會係咁丫 rich到移民冇錢買波

係中國人就買恒大

唔係話....脾視條女 有冇佢電話 我同你做扯皮條 問佢how much 12345678910 q

圖呢 退錢 退錢！

得一隻鬼

有冇師兄有 退錢個張支那爆發圖

曰你媽 退錢

哈哈哈

想同支大師做兩老襟

diu

買左咁多日亞冠都係輸錢

廣州含大淘寶 唯一出路

痕大冇保連奴同泰利斯卡...得高拉特...艾傑臣係後備

佢住元朗

退錢！

一玩日本波又輕鬆輸幾千
等間含大買咩好

輸左成份人工就係前兩日個場黑角

含大個陣係咩心態？睇唔透

等7點算 亞冠輸到怕

借錢

角大cashed

點會借 夠用自己

對得起我嗎！！

別提了半8全9 退錢

重心
中國恒大淘寶勝

冇真飛識買了

又話英超回歸嘅

星運明爵 唔中就收皮

我feel到大師兄番嚟喇

甫哥！

決定帶領大波黨征戰亞冠

3 號飛數唔似

大眾歡呼 100%

廣州啲飛

1 wp

水原？？？？

心靈注飛得

半6全12 wo

SP上海

美麗笑容俾人打劫

唔信冇保連奴同泰利斯卡都贏

回到上天

會唔會平半

知道了

自律

杜SIR回歸

羊巴轉買角?

想買主😂😂

又話戒賭

鑽角未派跟唔到柱sir

你上個月都係咁講

美麗笑容！

美麗笑容中！

周俊樂HEA騎定點

飛到馬到

第2 買左win

無追post之前 幾大

羊了多少

馬跑成點

支持我愛隊三叔

5 1

成份糧真係輸自己

個別事件

自私買 呢d唔出水

第三呢

周狗咁遲先打鞭

5 1 3 7

恒大無出保連奴同泰利斯卡

跑第4.......

入球小不解釋

thx

含大想skip...但得一場唔買好似唔係好比面

杜蛇

大船必__

心靈注 識買鳥

0600生命注

阿里巴巴

依組3隊出2隊
日韓兩隊今年廢到

嘻

飛呢

佢有講話買角喎

我llm

大波黨集合！！準備反cup馬會！！

平手都要乞

夢想成金100%？

係

馬王

gun！

買少一隻了

我了滴露

Lm

費天 愛狗 南特 連斯泰特 漢諾威 Aik大波 華拉度列 鳩串左

加州雷電P大轟注

個大波波回飛回咁多

1.88唔買 買1.7

好撚旺跟

美麗笑容
我今朝出到而家
勿鞭我事後

緊係啦 含大唔出d鬼

想轟愛記 2倍半一

DBL拖埋 第一好分d

中國人買恒大！

Ching啲馬勁撚到

曰你媽 退錢！

恒大回飛

唔做中國人喇

有無恒大陣容望望 揾唔到

回左0.1skip

我都賺夠 想俾狗會賺下

三星啲鬼去哂邊

點睇周狗最後係咪hea跑

買咗含大, 可能要驗腦

0鬼對browning 高拉特

穩陣

角大算

客有撚鬼呀

汪汪唔好亂吠

保連奴 傷左
泰利斯卡 表現屎到仆街，輸左冠軍，將會離隊

自膠 睇錯左

韓狗好似太撚廢

撐神船出線１６強既話 ＝ 買恆大

反共唔想支那出線１６強既話 ＝ 買水原

2隊都廢
打和

買邊隊 淨係撐你

韓狗收咗中共錢踢假

其實好勁啦喎

一隊爭啲降班
一隊亞軍...

會唔會轉平半

有世豪夠做了

冇澳假神人泰當特踢西啊

仲有張莫斯

有無買？

木土

今日又輸,戒賭算

一陣見

杜蛇我真飛我先gun

一陣愛華頓 救得一個得一個

齊人？

齊

但開半一好怪

唔怪之得痕大回飛
得班大陸仔同睪奶特

1球起2球止

如果馬會講到10》4+8巨額影響到個賠率

係咪好大機會開唔到過熱死

想買水原 但見到全韓班

連阿當都無咗

對家都係得支那人

高拉特今年冇夾過對波 得唔得架

輸爆廠
想驗武肺拎5000 蚊
有無清有陽性樣本

易勝對支那咁撚有信心

有人買３Ｘ７ 或者４Ｘ５ 果Ｄ 過關
差最後一關，所以叫巨額過關
你可以買１０＄ ４＋８燈死佢

傑志對理文冇人講？

無人講未你講囉

無信心？
你犯法喎

冇人講我唔想講傑志對理文？

報左角On

我每日send幾千條
好忙

全韓班既實力即係仁川聯咁上下

戒個3，5，7日先，呢幾日買細開大、買大開細

兩邊個前鋒線好廢
水原比人強行減３分，半棄賽咁濟
今場屌角算啦

真係要買，下半場等恆大換艾傑匠出黎買恆大Ｗ好過

2.5/3落到2/2.5cls

唔係尚州？

大冷門啡格

原來自己友

收到

新力寶！！

有 收返2成佣金

乜事減3分

高拉特返左含大?

今日買馬贏左400幾

然後買波輸左4000幾

求派派

理文

隻新力寶咩事

我唯一一場輸既細波你燈中左

唔好中計

理文點輸

新力字頭

10$都唔送俾佢鋪草皮了

原來係我

澤堯岩岩打比我話又要拎第一 好悶

還我血汗錢...

341011有無機

新力寶！！！

上到100k派埋你

隻夢想成金咁柒勁

田雞贏就好 爆唔起

10-3-8滴露巴

2.5/3 落到2/2.5

真相只有一個！！（柯南音樂）

滴露巴

幫唔幫到大家先

滴露巴！！馬神？？

收幾多

咩？

點解飛左雷神

幫到多謝巴打

In滴露we trust

真係好撚勁服左

屌你老母臭閪嘉應精英

幫到 多謝巴打

泰仔隊武肺出唔到國， 比人取消資格
所有成績取消
變左得４場，頭２隊出線
但水原輸左比神船，所以得番３場
變左上限得９分拎，等同比人扣３分咁玩
基本上輸多一場就已經出局，除非雙殺恆大，但好難囉

新力寶

賭馬仲好啦 賭咩波

BTW 加州雷電

水原無外援廢一級即係仁川level
申花輸三粒比胃山，殘陣恒大即係大鳩至制鐵佬level
咁一定係買制鐵啦

1-0

慢左，掛住做嘢跟唔切

等陣cup

真又唔洗震2個鐘

勁

支那狗撚識踢波

6點買咩？

哇呢條都肥

點解水原完全唔出外援
又唔係傷同停賽

角小

晉級都係出局

沙狗（前沙蛇）要角大

中國禁屌 gel

牠反手LA

泰仔
上盤

又事後又反手 牠很不乖

今日幫咗咁多 我就唔派啦

下次有水就會再出

想知條飛收幾錢

上到一球未

私人醒啲水比我ok?

你點知的

亞冠無人討論

長期關注巴打

多謝滴露巴

都係波po出

你好耐之前講過下次派我
雖然你可能唔記得我
但派100比我食拉麵得唔得

30幾k果轉派左啦？琴日無追過post

多謝

單T派幾多

134

134$

杜甫真係上咗岸 收山啦？

仲未入？
日你媽！退錢

1900

恆大快輸

退錢！！

多謝滴蛇

快

佢針左

唔知中唔中呢

好想買大波

日你媽 退錢

30抽1 派500

LM

等你

....

日你媽 退錢！！！

又出水

又派錢
算唔話得啦

上岸炒股

OK

我！

又出水又派錢

10

1

L

咁耐冇見 巴打型仔左

杜蛇 畀啲水得唔得

係咪去左馬房做

尾場跟左你 總算唔洗輸

阿里巴巴咁廢

中埋我就更唔話得了

如果1:2好唔好

咁快回大飛

175 吉利聖誕前大爆發

回到平半

伏左
回到

水原禁住屌

大家唔使怕 引細波下盤姐

認真分析
一個字客廢
主fg

等1.5B升到2倍先買

角小有點舒服

g chi

突然7.5B 1.92>1.8

3粒 等5倍

健三打的

沙蛇

日你媽 退錢！！

場波悶到

希望唔好抽cd rom

主fg等收錢
抖下先
輸左成日

咪 gel

我呢

含大

中伏，半球回到平手

水原12m

中你 留payme
18:30前

買水原既 驗腦
我地廣州隊尾刀到

恒大廢撚到

Hea踢

大陸仔邊識刷角

技術性調整！！ 唔怕 信政府

發現你職賭

我代收

派親都中

含大屌你老尾

可以買1.5大

次次都係佢 好撚中得

次次都係佢 旺到

職業幫馬會鋪草地

次次都係魂xxx

要左三叔 想問gel得未

抽獎運超勁

2.5大可以嗎

內定

回咁快 馬會係咪多錢得制

真

老母拖地

比你發現咗

已派

派我

收到啦滴露巴

000000000000

冇波又冇角 屌你咩兩隊垃圾

乜撚都無

水原fg

今晚！

邊4場

你真係話過下次派我
有冇機

恆大半場都過唔到

含大係米已死

收嗲啦Eason 扮內幕

唔對路
真係要退錢

即場最新消息 落到平手盤

lm 先多謝巴打條水

乜撚野頭G王

0000000cccc

兩隊都好撚廢

恒大0射門

呢場伏撚到呢

CLS
含大一過半場就甩波
這是正式錄用的含大嗎

聽講中左唔派番d出黎會輸到67

買咗上盤係咪要補飛

中200呢如果

中超二哥

雜種

兩邊不停斬斬斬
連後場上中場都係斬

買馬仔好過買假波

恆大快輸啦

真係玩畜生好過

Skip la

唔入波不如唔好撚踢

1.5b 即場

我覺得會開到2.5B，但保守啲1.5B算

咩都0

1.5有兩倍

又係你

係呢場睇唔啱大波

角球1.5？

角細

下盤好穩

角大6.5b上船

睇好30分鐘有0.5/1b

入球呀

乜都乞唔撚到

有4.5B買未

重注左三星

開左波？

太易了今日見到唔知邊個講

今晚跟實你

大陸仔真係廢

輸撚死你呀

認真

睇下心理醫生好無

我了

咪滴露巴

應該唔會出心水住，連重返幾場攞返個信心先

恆大平手仲唔all in?

連三星都嬴唔到 恆大汁左佢啦

坡馬神都唔識

垃圾波 confirmed

2個核心中場冇得踢，點讓波

好彩唔係0-1 報假都冇咁驚

準備買恆大 信乃木巴

唔知邊個 收到

三星穩到

無入球confirmed

上次法甲好彩好聽你講多謝羊巴

希望唔知邊個下次可以抽中我

我屌 笑到噴水

無左泰利斯卡 想點贏呀支那

兩隊都唔識直線傳波

11111111

恆大差D入

唔入有撚用

有0.5/1就call我

想買6.5 b

169 主fg

屌你

0:1c‼️

頭先2倍幾水

+1

點撚樣，含撚大入波未

含大半客ok？

好等你

客客 和客

半客有冇

今日6點番工番到頭先先收工，冇乜點上連登，係咁以碌過都見到，證明同你有緣

恆大半客快

泡菜已經冇力
到左含大發揮既時候

大波5倍

屌 笑鬼死

同意！

22222222222

亞冠腳都未起過，廢到咁

角來了
爽到

Ccccccccc

都啱

3333333

33333

想知幾多倍

有無客fg手足

淘寶嚟料

兩連
爽到

沙狗又贏

俾兩球12m啦，仆街

佢買咩

牠買角大

Cccccccc

乜撚野啊 咁快開0.5/1？

已經上咗一球

廣州恆大第一隊入球

含大快入

你所睇下你下一個回覆

屌佢老母 我都係岩岩買咋

3c

反CUP狗會 記得之前你都戒賭

一齊贏ok?

又真係有0.5/1

260$上一百萬 都癲

半0全3時常有

咁撚勁

一切都係由琴日開始 而家隻手都震緊㗎其實
真係好撚high 好撚開心

冇錢玩都要出燈水

平時買開幾錢注波

正常啦

0:1
0:2
1:2

滴露巴好撚勁

3c頂住

依家都係玩返$10注算 唔使追數
輕鬆啲賭

希望佢冇買先中

希望出多啲馬水 想跟

新加玻馬中仲要咁高倍 真係整定

又來到中場分析

365開1球係咪派錢

啲錢賭哂未 好似30幾萬

兩條馬飛上100萬？
琴晚無賭波？

All了主

尋日賭波上左五十幾啦應該

0:1未

依家差唔多1,000,000
我真係收手啦

有無心路歷程睇下

買咗大波點補好

轉去銀行鎖起佢啦，認真，之後又可以慢慢重新推過

總結一下啦
命裏有時終須有
命裏冇時莫強求

馬係内幕定自己度

廢撚到

拎黎做定期，穩賺，仲洗咩賭

應該係輸到戒賭>讀書>尋日條勁中飛上3XX K > 上1M

幾時派番我

係咪你老豆

買咩30萬上100萬

果然馬仔先係贏錢既選擇

Respect

No goal咁快得2.62

係運啊

準備收錢

人地中3xxk -->1M
如果我中 3xxk --> 0M

無得講

Btw 多謝。跟哂兩場

混沌重心 水原1

我？

春蛇比下面我 下場再入ok?

我就唔信0.5都豬

俄假降左盤好難買

2

3

點會買大..

終於留得切

恭喜巴打上岸

1231

愈黎愈多人上岸

幾多日同幾多錢上

露乳出水
自己跟啦

$260

兩日

260 改變左我個命運

ALL IN 左5號?

Cls

垃圾半客都開唔到
日你媽

幾時到我上岸 -70k

請唔請寵物？

成日中獎做職乞好過啦

早知買半和

香港地一百萬唔夠

起碼500萬啦

轉研究股票啦

咪話唔題你地，俄超半大

貪字得個貧 我經歷過
夠㗎啦 學下玩下股票穩穩陣陣算

唔阻你哋賭 我收皮溫書先

51963

職乞乞唔到咁多

派我起機

我買左一百萬175 一齊發

派我食飯

學生？

以小博大 得閒玩下都okay既

100萬

有冇條飛睇下

係呀 20歲出頭

角球點部署

冇啊 信唔信由你啦

英雄出少年

你居然唔知

23蚊都入得過？預幾錢走？

你真係有講過下次派我

自己追post la

真係唔知

派未

畢完業去加拿大啦
記住反共到底
100萬加拿大好洗
又出visa比畢業後生仔留加抗共

平時仲有份一齊lm 今日就上岸

賭馬真係好多人致富
反而賭波9成輸到仆街

都係運啦

你先係

等21.8-22 ，呢幾日調整完再上下一波，30走一半

Adore比心機

我超

中央陸軍

今日開始學下馬先

因為賭馬以小搏大 搏倒鋪大就可以收手
賭波一直係度拉鋸 一定有一日還返俾莊家

中咩？
波定馬，買咩

真唔真嫁 想入5雞玩下

坡馬坡馬坡馬坡馬

馬真係唔識睇

唔好話我唔益波台巴打回A,富豪合併,新能源，接力比亞迪大爆發

真
賭球冇8成命中都收皮多
贏果D一係就低水
一係就半格低水
贏埋都唔撚夠輸

要賺大錢就美股啦

你有冇運用260上到1百萬先

所以咪話係運lor

睇下點

咁好氣直接開佢波啦

其實上左1M仲有心情溫書 呢下先勁

貼倉啦杜蛇

支持港交所

秒goal

中間人唔洗運都多過依到D人

好耐未見嘈大交
gchi直接開佢波🥜

上左先有心情溫
唔中邊有心機溫

所有野都係運 我個人好信運氣呢樣野

無火了

波post大把有錢人

@新条xxx

洋腸G

亦都好多窮人

1:0！

你琴晚贏到今日 咁多場波執唔少啦 有幾窮

俄超 1-0

轟落愛記

陸軍

唔中輸260$ 中左一日上1m 你話邊樣無心機

1:0

444444444444444444

Gun到

你都報假

676 james回歸

無野了

戒咗兩個星期又賭返

上30 post +派

加油

跟唔到

輸晒比醫神

牠是一頭狗 沒法子

下場再黎

唔洗你派 係派就612做下善事啦

淘寶 0.5/1b 派錢？

賭呢樣野真係運氣佔多數

8點玩唔玩

今晚咁多波...SKIP啦

含大入未呀

刷啦仆街

又有一班後生仔比條賽馬飛害死了
兩條過千蚊Q 有本事中到既話其實串起幾場冷波膽都得

真 講得非常好

Hi

含大得唔得架

Ajax 半大唔中問我攞

入到先算啦
兩隊廢撚過街場呀伯

廢倫憑咩讓咁深

唔好撚廢話啦

988

有frd試過一個禮拜買哂疤蝗祖勝 唔係盤 全開對家 個下我就知賭=運氣遊戲

真理...

嘩屌你都介賭...

Bogo sir 好久不見

今天又執多少

搏冷好易心理不平衡架

戒條撚

賭埋呢度唔到了 中得哂派1000

輸啦 咁撚熱

羸夠上岸又一例子